見到毛記劣食都咁多人排，就知香港冇救了

食粒魚旦都要比你批准啊？
毛記出品就是原罪？

咁撚多有錢人

佢地仲要開咪講細佬仔唔好食d咁難食架野，一樣咁多人排

Sor lor

犯賤

一車車港豬排隊比錢買屎食

有人買lv, 有人買puma, 有人買淘寶，屌乜撚

關咩毛記事
香港特色小食
想食咪食囉

$50一兜仔魚蛋加野飲
真係好on9

Lv同puma同淘寶質料應該唔同呀嘛
但佢檔魚蛋同街邊檔比係咪贏人幾條街先

反智既年代

拎毛記個名姐 啲魚蛋咪又係譚小環嘅

真係好撚唔理解100毛紅嘅原因喺邊
屌你老母唔通香港人真係咁撚低質

100毛唔係原罪

你新來咖

渣哥四寶丸其實幾好食

香港人錢真係好易搵 又夠低能 求其整紅左個名就咁多傻西仆去比錢

同TVB橫行電視界咁多年道理一樣
香港人有選擇 但同時懶得選擇
有餵到埋口嘅野(電視節目，資訊)質素低都沒所謂 睇完笑左就算

當港女語錄都可以俾人瘋傳 真係唔難理解

撚知阿，我又唔會買，不過都唔會屌。

今日突登遮價錢牌

年30 會唔會上到108